香港人可唔可以理性啲，唔好人講乜就信乜啊

屌你紙巾都搶，可唔可以理性啲啊...

有好大部分人根本同支那人冇分別

緊張買係合理，但可唔唔以唔好買咁多留返啲俾其他人買呀

諗下都知冇可能會斷貨啦

食屎可以醫肺炎都一定大把香港人食

做撚死超市班職員

其實真係可唔可以用腦諗吓嘢
頭先經過藥房啲人多到
遲吓就嚟M巾都搶

香港好多廢老真係你講佢就信嫁